知唔知會員編號越前代表咩？

代表你個人越失敗
毒撚到出汁
如果你係活躍用戶 編號又前
恭喜你 你可以直接去ifc刷首抽
因為你人生已經註定係咁廢
0時間成本 除左上連登9up之外人生已經冇意義

知你會員編號好後啦 P牌仔

好彩我p牌

死P牌喺度妒忌人

代表越前龍馬

呢堆人通常唔會審視點解自己人生一直冇進步
全身都係G點
當你講中左佢就會好似孔乙己咁老羞成怒

大大個p字喺隔離，你柒咗

或者佢地會好尷尬咁笑想帶過你個話題
又唔知自己生得樣衰
笑起上黎特別猥瑣

死啦 咁你仲上呢度咪姐係好廢好失敗

食軟飯就最成功

泊到有錢女碼頭咪大大聲屌廢柴老豆
不過要小心啲講嘢唔好激嬲主人 唔係俾人一腳兜開又要做返條廢柴

4位數

樓豬講得好
前過我嗰啲都係垃圾

呢排係
之前忙到完全冇時間睇呢啲嘢
而家得閒上黎9up就知自己呢排唔夠認真做嘢

大把四位數啦

有acc都係垃圾
不用分那麼細

樓主pin #14 俾大家睇下上連登嘅成功人士係點

好嬲好嬲

二次投胎機會

見到樓主咁成功
真係自愧不如

你6位數嬲乜鳩

會員編號前唔代表啲乜
不過嗰班人成日笑鳩人新會員好on9
好似玩得連登耐好威咁
出去同人講人地只會覺得你毒

奶閪俠

好彩我好後

呢個post眼力測驗黎
點解啲人可以大大個p字有無都睇唔到

前又好 後又好一樣咁毒 有咩分別

愈後先愈垃圾
代表本身自閉井底 唔會發掘新鮮事物
人云亦云 跟風先上連登

琴

好彩我都唔係太前

留名等頭十入黎

係咪國王的新P

戇鳩post

P牌

咁會員編號係自己生日呢

樓主pin this

PR post
bye

不用分得那麼細
有acc嘅都係廢同毒撚到出汁
你唔廢點會上連登

樓主泊到好碼頭 食軟飯奶下西就乜都有
所以上嚟恥笑下啲連登仔

最成功係你啦人生贏家，得你唔洗take2，我地個個都要砍掉重練啦

成功過你少少
大隻過你少少
有錢過你少少
靚仔過你好撚多

係以為自己好撚有Point
有錢又點 思想咁狹窄 諗野on99

奶閪方面最成功

連登會員最有錢應該係鐘培生

尷尬囉